有冇巴打睇過indiegogo入面對tripicfeel鞋？

我幾有興趣，不過未玩過indiegogo而d野，想問下係點？我睇佢係已經籌足錢，話est. delivery 係NOV 2018. 不過我睇Comments又話要等好耐先收到

推